【安心出聲】TVB記錄每一位廣東話藝人既行蹤

不論

樂壇
影壇
配音
廣告

只要系「用廣東話發聲」既產業

就必須注冊TVB既「安心出聲」

紅標：消抹該藝人的聲音與影象
黃標：在TVB以外不准使用粵語
綠標：批准在TVB以外使用粵語

up mud 9

陳奕迅（綠標）

【香港樂壇大和解】無綫破格畀旗下歌手上ViuTV 陳奕迅唱響頭炮